波台內哄 邊個笑得最大聲？

就係cc台 估唔到波台依個地方都比cc台pr入侵 心灰意冷了 我決定退出波台一日

樓主五毛狗
唔好回

留意翻大把人恥笑cctoy班冷氣傻鳩
但得你同埋另一個liy畀其他波台人開名批評

好行唔送

係囉 連波台都淪陷埋

我宣佈連登已死

你睇返我d post 先啦 幾時拎場運動來玩膠呀 睇愛回家大把黃絲睇啦 on9

如果大是大非維持十年八年

咁係咪期間都唔可以玩

哭能左 挽留樓豬

同林鄭講香港人要團結有咩分別

不嬲都係串講黃絲泛民做緊嘅野自損1000殺敵0 唔明開post笑鳩佢地有咩問題

對住黑警輸到仆街
係要搵d人出黎祭旗既

得熱狗先反團結就是力量咋喎 你五毛？

樓主黃

唔敢玩了 又無屌勇武手足 又無笑出去比人拉嘅人 只係笑吓泛民同和理非都唔比 黃絲真係惡撚曬

bye唔好再返黎pls

你咁勇武晨早入咗去坐啦 傻鳩
做藍絲做到你咁委屈笑死

學你話齋 坐撚過使話你知咩 總之我話你係冷氣軍師就冷氣軍師 五毛就五毛啦

以後喺CC台出POST

要利伸係5毛同藍絲

咁人地做過勇武 宜家退下火線食下黃店又要俾你條傻鳩藍絲狗笑？
即係你做就得 人地做就唔順超
寬己嚴人 你一定做到一百分嘅藍絲架我睇好你

你搵你我有一個post係屌勇武先再講

咁你一定唔係手足啦 又無比人掉落樓又唔係坐緊 睇直播抗爭完光復咗香港未

你都認咗笑人出去送頭啦
你直接認係藍屍狗我都叫敬重你
日日屌黃嗰邊
到俾人開名屌先自稱好委屈好多因由先玩膠
真係好撚柒
唔該你真係做藍 上香討babycondom啦屌

我冇好似你呢件白痴仔咁日日開膠post搏屌

即係大家都坐緊冷機房啦 又話唔割

我係叫cc台水鳩人班人出去送頭喎 你做乜撚

事實上係有班人上曬頭咁去送頭喎

乜野行動都唔認同
咁其實你係想點？問咗你三次都答唔到

卿姐最中意引用伏爾泰呢句說話
即使我不同意你的說法，我仍會誓死捍衛你說話的權利

依家班連登泛民狗見到多元聲音就屌人五毛
覺唔覺得對卿姐唔住？

講真卡勞冇人開名就知班友9up
人話5毛就話5毛

躝啦垃圾

區選前甚至poly前我覺得咩行動都有用
但比和理非騎劫之後
就講到勇武退出就一定要聽撚曬你地話
我覺得無用咪屌咪唔做
你覺得有用咪去做不過你都係阻止唔到我批評㗎
我開嘅post只不過係ig/fb港豬打卡嘅普遍現象
去比你地班幻想撚睇根本情況比你想像中差100倍
你中意話我做過我都唔care㗎
你咪繼續沉迷去幫一班唔願意付出嘅人囉
我就繼續努力返工移民 得閒上嚟撚吓你地啫

我可以話最早屌黃店無質數 初初比人屌五毛 後尾先大把人拎黎講 早知連登不嬲人雲亦雲

事實上做緊既嘢

好多除咗令自己自我感覺良好之外

有啲咩作用呢

眞話係咁撚難聽架啦

我講嘅野肯定有8成係真話 2成係我無做過 而8成就係班freerider做過嘅野

哲學家永遠衰在行得太前
蘇格拉底比雅典人行刑用石扔死
幾百年後先有人傳頌
伽利略講真話比教會審判

事實證明去到21世紀
人類智商都係無進步過
我哋一班有識之士
係注定不被世俗接納

吹撚大咗 我地只係講事實

哥白尼

所以場運動真係太多on9

靜撚到 又想靜靜雞贏？

哥白尼正閪人來
如果佢無寫書分化天主教徒
就唔會加劇宗教改革 唔會有三十年戰爭
三十年戰爭死咁多人多得哥白尼唔少

其實真膠定假膠大家睇得出啦
可能大家覺得假膠都接受唔到
接受唔到咪完全封鎖，唔洗成日jer住一見邊個邊個開po/留言話人五毛
佢地d po好少上熱門，唔特登入波台跟本唔會睇到所謂過分玩膠嘅po
又冇阻住熱門咪由人地開

阻下行動POST米好

私了系統呢

共產黨最開心

抵啦個d人

馬爻口吾至刂......

好似針你針得多啲